\documentclass[11pt, a4paper]{article}



    \usepackage{graphicx}

    \usepackage{xcolor}

    \renewcommand{\sfdefault}{phv}
    \renewcommand{\rmfamily}{phv}
    \usepackage[spanish]{babel}
    \graphicspath{{img/}}

\begin{document}
\sffamily
    
 \begin{titlepage}
\centering
     % {\includegraphics[scale=0.3]{UCT_logo.png}\par}
\vspace{1cm}
{\bfseries\LARGE Universidad Católica de Temuco\par}
\vspace{1cm}
{\scshape\Large Facultad de Ingeniería \\ Ingeniería civil en Informática \par}
\vspace{3cm}
{\scshape\Huge Invetigación sobre los ISP\par}
\vspace{3cm}
{\itshape\Large Informe de interconexión de redes\par}
\vfill
{   \Large Oscar Mellado Bustos \\
    \large Ayudante de laboratorio \\
     Estudiante de segundo semestre \par}
\vfill
{\Large Noviembre 2022 \par}
\end{titlepage}   


\end{document}
